有無人直屬上司係毒撚？

做緊中小型多國公司
直接report比香港區CEO
而佢係超級毒撚
平時唔敢望住人講野
未見過佢講talk

但佢轉數勁快 講野好快好跳躍
好難相處

呀...
第一個老闆係肥毒後嘅毒撚 同佢傾漫畫好開心 雖然大家睇嘅類型唔同
佢睇JUMP果類多

現任係科技宅 但一樣傾都好開心...起碼個話題答到咀

無咩事唔好煩佢